- Фильтр датчиков
  + состяние вкл/выкл
  + кнопка управления состоянием
  + получить массив сфер с координатами и данными
  - вычислять состояние «сенсора» и подкрашивать сферу нужным цветом
  - ClimateSensors mnemonic
- _bug_ дубликаты в serverData при hmr
- _bug_ неправильное изображение и заголовок инспектора
- vrMode
  - _bug_ при выходе из vrMode слетают события raycaster
## Важно, но возможно для прототипа не принципиально
- skeleton для инспектора
  - по-умолчанию
  - заменять содержимое на скелетный-каркас после закрытия инспектора, чтобы не было видно содержимого при открытии другого объекта
- вынести AFRAME-компоненты в отдельные js-файлы
- loader при инициализации сцены, показывать только когда модель загрузилась
- плавное исчезновение и появление объектов в помещении с помощью фильтра объектов
  - анимация прозрачности, по окончании изменение visible на true или false
- сделать custom-герметрию для выбора комнаты
  должна принимать массив точек (x, z) (в одной плоскости Y) любой длинны + extrude (она же высота объекта)
## Низкий приоритет
- закрывать увеличенное изображение на esc
- закрывать инспектор на esc,
  - не закрывать инспектор на esc, если изображение увеличено
- разобраться с transition при image-zoom
- в loader сделать плаващую анимацию слова «загрузка»
- неглючная реализация наведения на мешах сцены «Аэропорт»
  _preformance_ слишком много вычислений, 
    _1_ непонятно почему не попадает на верхние этажи в модели териминала
      все начинает тормозить при наведении на меши этажей терминала D
    _2_ событие raycaster-intersected вызввается часто, но не смотря на это на сцене комнаты работает нормально
      - отображать наведение в соответствии с состоянием хранилища
- схлапывать невлезающие вкладки в выпадающий список
- отображать значек файла в зависимости от расширения
- масштабировать canvas с боковой панелью и шапкой (надо перерендеривать, после изменения размера) [https://aframe.io/docs/0.7.0/components/embedded.html#sidebar]
- добавить свет на сцену терминала и комнаты
- настроить объекты на отбрасывание и принятие теней
- показывать уведомления для пользователей
## Bonuses
- анимировать normal mesh outline при наведении, как будто у меша появляется обводка
- в диалоговое окно добавить значек для индикации типа просматриваемого объекта
- scrollbar easing, сейчас немного залипает, не комфортно
- сделать нормальное исчезновение диалога при его закрытии
- не меняется цвет камеры при наведении
  - потому-что у камеры два материала, _заменить на один не помогает_
  - проверять если hovered на камере, то тогда пробежаться по материалам
    - intersected подсветить оба материала
    - mouseleave убрать подсветку у того и дургого материала
## Оптимизации
- вынести из <scene> js aframe-компонентов в отдельные модули
  [https://vuejsdevelopers.com/2017/04/22/vue-js-libraries-plugins/]
  [https://forum.vuejs.org/t/how-to-load-external-js-file-in-my-component-vue-2-webpack/21502]
- [http://2ality.com/2015/01/es6-destructuring.html]
- перевести filter на _.filter
- перевести forEach на _.forEach
## Дизайн
- ui для телефона и планшета
- светлая тема
- значки меньшим количеством детализации, больше походило на айдентику аэропорта
## Когда уже будет проект
- динамический роутинг или маска
- lazy-loading ассетов
- error layout